Dom Dom 打la la la Dom Dom 打 la la

Dom Dom 打la la la Dom Dom 打 la la